[嚇撚死!!!]尋晚搭港鐵比人捉我食嘢

我本身住荃灣，係響灣仔返工，日日返工放工都搭港鐵。我習慣由頭搭到尾，唔會轉東涌線，因為又要等車，又冇位坐，又行得遠。
咁我尋日放工就如常咁搭車啦。尋日大老細帶左成班客上公司度，又要我帶佢地四圍睇野（我做野間公司係大機構黎），行足成日，做足成日，完全冇停過。我買左盒沙律做早餐都唔得閒食，lunch又冇時間食。到佢地走晒，我又要執手尾，結果臨尾全公司走淨我一個。個肚鬼咁餓，諗住食返今朝盒沙律，點知變壞左，唉......跟住我望下鐘，原來已經12點幾！死，要趕尾班車，跟住拿拿聲走。

手口手口手口手口手口手口手口

我唔明

跟住呢？

我仲喺尾站

係個口度

響隻手度!

我搏老命咁跑去地鐵站，好在趕得切。
我一上車，即刻坐低抖返順條氣先，好在當時冇咩人，我都仲有位坐。坐我隔離係一個o靚仔，十七，八歲度，面紅紅，成浸酒除，應該飲完酒黎。
可能係成日冇食野，又做完激烈運動既關係，我覺得自己有d暈暈地，個肚仲打鼓。但係我當時又冇水又冇野食響身，夜媽媽，d舖頭又刪晒，果刻我真係有d驚。

以為係喺隻手度同喺個口度
原來係呢篇

突然間，我醒起個袋應該有包香口膠未食晒，跟住我就即刻拎包香口膠出黎。我一打開，包野淨返10粒，我諗住一野食晒佢。但係呢個時候，我隔離個男仔同我講：可唔可以比兩粒我？
當時我心諗，我已經餓到爆，得返香口膠醫肚，你去完飲酒咁爽，仲想我分比你食？啋你都傻！
跟住我一野倒晒落個口度，冇理佢。

出咁慢
快啲啦

我怕佢再撩我講野，話晒佢飲醉酒，點知佢會做d咩？於是我就拎個ear phone出黎，插落個電話度扮聽歌。其實就冇開既，因為冇乜電。
咁個男仔都冇再理我，大家一路搭車。點知搭搭下......

留名捉新會然

有人想知再講

喂大家好呀
2019年第一個post，我決定包啲特別啲嘅餃子
就係
將啲辣雞麵包落啲餃子入面
適逢咁啱轉咗工，識到班癲癲地嘅同事
見有人last day，佢哋又好支持我對餃子嘅創意
所以我決定將今次嘅創意！送比我今日last day嘅同事

土瓜灣欣榮商場間大快活最足料
千祈唔好去新蒲崗越秀廣場果間食
飯又少 汁又少到阿伯精液咁 d扒仲要唔熱

話說樓主同朋友琴日去咗太平山嘅一間coffee shop
（P字頭)連鎖咖啡店
諗住坐低打下機 嘆個咖啡
咁啱樓主手機冇電
就諗住望吓附近有冇插頭可以叉電
於是就有禮貌地問咗一問個服務員
佢同我講話得前面果個位有插頭
而個插頭隔離係一張凳同枱都無
於是樓主朋友就問一問個服務員
可唔可以將隔離冇人坐張凳同枱
稍微向前搬一搬
因為我哋想充電
服務員話OK 咁我哋就自己搬左
(其實真係好近)
買完咖啡再坐左半個鐘
有個黑人男人走過來用英文講
話我哋阻住佢

Loop到1001

繼續